如果依個post有人可以10連我炒佢個名1萬次

以前高登成日玩

1

2

3

4

5

6

。

7

依家連登太多新仔
d懷舊post冇晒

斷

曲線叫人幫你推廢post

都唔洗我出手

3字頭新會然未玩過 明既

想知樓主點炒多啲

絕望

Dllm

放棄啦

合作d

10

加油

9

做咩出手

8

樓主我真係恭喜你

樓主找數未？

樓主已潛

人地十連你做乜block左人

Block 左就唔撚使抄啊？

我會炒架喇 落好多油果隻

咁你影相拍片「炒」

走數

@樓主

我理撚得你抄定炒，你有得炒一萬次咪放上黎

抄喇屌你老母

唔記得左講幾時找數tim
係2069年找數
多謝大家

垃撚圾縮番入老母個臭化閪打飛機算啦

渣架

10分鐘畀人收左皮

要抄一萬次啦

六

柒

八

𨳊

屌你

豉椒定避風避?